尋手機 巴絲們有愛

啱啱有個上咗年紀
斯斯文文嘅男人問小弟借手機
打去九巴熱線

佢話去九巴總站站台諗住報失
點知俾班車長洗走咗
落案 做紀錄等乜都無同佢做

佢打上九巴 響咗30 mins都唔通
佢俾返部手機我

我醒起全能嘅你地

佢嘅描述

失去手機詳情：

九巴 265s
大埔 往 天水圍
早上730 天瑞站落車

sumsung s9 plus
紫色機身
白色原裝保護膠套

小弟有叫佢再去站頭 同報警

如有好心人發現 請tg小弟
我借聯絡返佢留嘅手機號碼

Up

Push.
幫推一下

推

例牌問: 有無靈異 有無痴線佬
疑犯係連老闆?

真！

機主係連老闆

幫推

pish

push